我唔明點解抗爭唔用高科技？例如drone?

無人駕駛可以唔洗送頭？amazon 都係用drone送貨。點解示威者唔take advantage of drones？

等你